[邀請各界就《禁止蒙面規例》提交意見書] 勁急！！好似冇乜人知！！

見到即刻幫推pls!!!!!

明日下午5點前！！！
明日下午5點前！！！
明日下午5點前！！！
#政府又出賤招
#完全唔宣傳
#鬼鬼鼠鼠

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

推

自推